今日去ok用支付寶儲印花，條ok妹嘖𨳊我

用支付寶有罪 咁叻唔好做啊

咁ok仔係唔係到？

溝女用黑卡
用支付寶

Ok仔係到上兒登𨳒緊我掛

我勁鍾意嵐嵐

你唔覺咁好𨶙有土豪未咩

土豪味

你老味我戴勞力士用支付寶㗎 ok妹唔識貨

假勞

正話咁走去用支付寶

土豪

Ok妹